# Simplified Chinese translation for etracer
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the etracer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: etracer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://translations.edge.launchpad.net/etracer\n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-03 20:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-12 15:44+0000\n"
"Last-Translator: yuan <zwjyuan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-27 12:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: src/audioconfig.cpp:36
msgid "Audio Configuration"
msgstr "音频设置"

#: src/audioconfig.cpp:112
msgid "Sound Effects:"
msgstr "音效"

#: src/audioconfig.cpp:116
msgid "Music:"
msgstr "音乐"

#: src/audioconfig.cpp:120
msgid "(needs restart)"
msgstr "需要重启"

#: src/audioconfig.cpp:122
msgid "Disable Audio:"
msgstr "静音"

#: src/audioconfig.cpp:126
msgid "Stereo:"
msgstr "立体声"

#: src/audioconfig.cpp:130
msgid "Bits Per Sample:"
msgstr "样本比特率"

#: src/audioconfig.cpp:134
msgid "Samples Per Second:"
msgstr "每秒样本数"

#: src/configmode.cpp:36
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/configmode.cpp:43
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: src/configuration.cpp:38 src/game_type_select.cpp:57 src/paused.cpp:62
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

#: src/configuration.cpp:45 src/credits.cpp:89
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: src/configuration.cpp:52
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/configuration.cpp:59
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/configuration.cpp:66
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/configuration.cpp:73
msgid "Joystick"
msgstr "摇杆"

#: src/configuration.cpp:81 src/event_select.cpp:96
#: src/event_race_select.cpp:53 src/highscore.cpp:413
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/credits.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Version 0.4"
msgstr "版本号 0.5"

#: src/credits.cpp:46
msgid "Extreme Tux Racer is in the process of being"
msgstr "Extreme Tux Racer 开发工作正在进行"

#: src/credits.cpp:47
msgid "completely rewritten. All versions after 0.35,"
msgstr "0.35版以后完全重新编写"

#: src/credits.cpp:48
msgid "including this one, won't have major code changes"
msgstr "包括这个，不会有大的代码改变"

#: src/credits.cpp:49
msgid "because the programmers are busy making a new,"
msgstr "因为程序员们忙于编写一个新的"

#: src/credits.cpp:50
msgid "improved game."
msgstr "改进过的游戏"

#: src/credits.cpp:52
msgid "Extreme Tux Racer is based on"
msgstr "Extreme Tux Racer 基于"

#: src/credits.cpp:53
msgid "PlanetPenguin Racer, Open Racer and Tux Racer."
msgstr "PlanetPenguin Racer, Open Racer 和 Tux Racer."

#: src/credits.cpp:55
msgid "Some courses may have been modified from their"
msgstr "一些过程可能已经改变"

#: src/credits.cpp:56
msgid "original versions to fit the requirements of the game."
msgstr "，这是为了适应游戏的需要"

#: src/credits.cpp:58
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: src/credits.cpp:63
msgid "from Sunspire Studios:"
msgstr "来自 Sunspire Studios"

#: src/credits.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Non-Rewrite Version Organization"
msgstr "发布组织"

#: src/credits.cpp:74
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: src/credits.cpp:87
msgid "Other (incomplete) translations are from the PPRacer Project."
msgstr "其他的（不完整）的翻译人员来自PPRacer Project."

#: src/credits.cpp:90
msgid "Nicosmos (Logo, Hud Graphics)"
msgstr "Nicosmos (Logo, Hud Graphics)"

#: src/credits.cpp:91
msgid "Christian Picon (Objects, Skyboxes)"
msgstr "Christian Picon (Objects, Skyboxes)"

#: src/credits.cpp:92
msgid "Reinhard Niehoff (Trees)"
msgstr "Reinhard Niehoff (Trees)"

#: src/credits.cpp:93
msgid "Daniel Poeira and Christian Picon (Font)"
msgstr "Daniel Poeira and Christian Picon (Font)"

#: src/credits.cpp:95
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/credits.cpp:97
msgid "'Race 1'"
msgstr "竞赛1"

#: src/credits.cpp:98
msgid "'Menu'"
msgstr "菜单"

#: src/credits.cpp:99
msgid "'Options'"
msgstr "选项"

#: src/credits.cpp:100
msgid "'Won Race'"
msgstr "赢得比赛"

#: src/credits.cpp:103
msgid "'Credits Ballad'"
msgstr "荣誉榜"

#: src/credits.cpp:105
msgid "Misc. PPRacer Contributors"
msgstr "PPRacer贡献者"

#: src/credits.cpp:110
msgid "Thanks To"
msgstr "致谢"

#: src/credits.cpp:111
#, fuzzy
msgid "(for Exteme Tux Racer)"
msgstr "（极速滑翔企鹅比赛）"

#: src/credits.cpp:112
msgid "Ranger (for hosting the website)"
msgstr "Ranger（组织网站）"

#: src/credits.cpp:113
msgid "Slythfox (for making the website)"
msgstr ""

#: src/credits.cpp:114
msgid "The Course Creators"
msgstr "原创"

#: src/credits.cpp:115
msgid "The OpenRacer project"
msgstr "The OpenRacer project"

#: src/credits.cpp:116
msgid "Reinhard Niehoff (for helping with code modification)"
msgstr "Reinhard Niehoff (for helping with code modification)"

#: src/credits.cpp:117
#, fuzzy
msgid "All the people on the forum"
msgstr "论坛上的所有人"

#: src/credits.cpp:118
msgid "Larry Ewing (creator of Tux)"
msgstr "Larry Ewing (creator of Tux)"

#: src/credits.cpp:119
msgid "(for Tux Racer)"
msgstr "Tux Racer"

#: src/credits.cpp:126
msgid "Tux Racer is a trademark of Jasmin F. Patry."
msgstr "Tux Racer是Jasmin F. Patry的商标"

#: src/credits.cpp:127
msgid "Extreme Tux Racer is licenced under the GPL."
msgstr "Extreme Tux Racer 以GPL协议授权"

#: src/credits.cpp:128
msgid "We grant use of the name 'Extreme Tux Racer'"
msgstr "我们命名为“Tux极限滑雪”"

#: src/credits.cpp:129
msgid "to any forks or continuations."
msgstr ""

#: src/credits.cpp:131
msgid "PlanetPenguin Racer is Copyright © 2005 Volker Stroebel."
msgstr "PlanetPenguin Racer is Copyright © 2005 Volker Stroebel."

#: src/credits.cpp:132
msgid "Tux Racer and the Tux Racer Name are Copyright © 2001 Jasmin F. Patry."
msgstr "Tux Racer and the Tux Racer Name are Copyright © 2001 Jasmin F. Patry."

#: src/event_select.cpp:50
msgid "Select campaign and cup"
msgstr "选择赛程"

#: src/event_select.cpp:56
msgid "Campaign:"
msgstr "竞赛"

#: src/event_select.cpp:67
msgid "Cup:"
msgstr "大奖赛"

#: src/event_select.cpp:87
msgid "Player name:"
msgstr "玩家名字："

#: src/event_select.cpp:104
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/event_select.cpp:158
msgid "You've won this cup!"
msgstr "你赢得了大奖赛！"

#: src/event_select.cpp:160
msgid "You must complete this cup next"
msgstr "这项赛事必须首先完成"

#: src/event_select.cpp:162
msgid "You cannot enter this cup yet"
msgstr "你还不能进入此赛事"

#: src/event_race_select.cpp:45
msgid "Select a race"
msgstr "选择一个跑道"

#: src/event_race_select.cpp:60
msgid "Race!"
msgstr "出发！"

#: src/event_race_select.cpp:280
msgid "You don't have any lives left."
msgstr "你没机会了。"

#: src/event_race_select.cpp:285
msgid "Race won! Your result:"
msgstr "胜利完成！你的成绩是："

#: src/event_race_select.cpp:289
msgid "Needed to advance:"
msgstr "晋级需要"

#: src/event_race_select.cpp:293
msgid "You can't enter this race yet."
msgstr "你不能参加此项目"

#: src/event_race_select.cpp:316
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: src/event_race_select.cpp:320
#, c-format
msgid "%02d:%02d.%02d"
msgstr "%02d:%02d.%02d"

#: src/event_race_select.cpp:324
msgid "Herring:"
msgstr "钓鱼："

#: src/event_race_select.cpp:332
msgid "Score:"
msgstr "得分："

#: src/event_race_select.cpp:341
msgid "Contributed by:"
msgstr "贡献"

#: src/event_race_select.cpp:349 po/levelinfo:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/game_over.cpp:109
msgid "Race aborted"
msgstr "比赛中止"

#: src/game_over.cpp:112
msgid "Race Over"
msgstr "比赛结束"

#: src/game_over.cpp:119
#, c-format
msgid "Time: %02d:%02d.%02d"
msgstr "Time: %02d:%02d.%02d"

#: src/game_over.cpp:124
#, c-format
msgid "Herring: %3d"
msgstr "鲱鱼: %3d"

#: src/game_over.cpp:129
#, c-format
msgid "Score: %6d"
msgstr "得分: %6d"

#: src/game_over.cpp:135
#, c-format
msgid "Max speed: %3d km/h"
msgstr "极速: %3d km/h"

#: src/game_over.cpp:141
#, c-format
msgid "Was flying: %.01f %% of time"
msgstr "飞翔: %.01f %% of time"

#: src/game_over.cpp:151
#, c-format
msgid "You made it to the %s place in the highscore!"
msgstr "您在高分榜排名为 %s ！"

#: src/game_over.cpp:161
msgid "You beat your best score!"
msgstr "您超越了自己的最好成绩！"

#: src/game_over.cpp:164
msgid "Congratulations! You won the campaign!"
msgstr "恭喜！你赢得了比赛！"

#: src/game_over.cpp:166
msgid "Congratulations! You won the cup!"
msgstr "恭喜！你赢得了大奖赛！"

#: src/game_over.cpp:168
#, fuzzy
msgid "You advanced to the next race!"
msgstr "要求会见了！前进到下一场比赛。"

#: src/game_over.cpp:170
#, fuzzy
msgid "You didn't advance."
msgstr "你没机会了。"

#: src/game_type_select.cpp:36
msgid "Enter a campaign"
msgstr "进入一场比赛"

#: src/game_type_select.cpp:43
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: src/game_type_select.cpp:50 src/highscore.cpp:350
msgid "Highscore"
msgstr "高分"

#: src/game_type_select.cpp:64
msgid "Credits"
msgstr "贡献者"

#: src/game_type_select.cpp:71 src/paused.cpp:78
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/graphicsconfig.cpp:30
msgid "Graphics Configuration"
msgstr "图形设置"

#: src/graphicsconfig.cpp:108
msgid "Model:"
msgstr ""

#: src/graphicsconfig.cpp:117
msgid "Show UI Snow:"
msgstr "界面下降雪"

#: src/graphicsconfig.cpp:121
msgid "Display FPS:"
msgstr "显示帧数"

#: src/graphicsconfig.cpp:125
msgid "Display Progress Bar:"
msgstr "显示比赛进程"

#: src/graphicsconfig.cpp:129
msgid "Draw Fog:"
msgstr "烟雾"

#: src/graphicsconfig.cpp:133
msgid "Reflections:"
msgstr "反应"

#: src/graphicsconfig.cpp:137
msgid "Shadows:"
msgstr "阴影"

#: src/graphicsconfig.cpp:141
msgid "Draw Background:"
msgstr "背景"

#: src/highscore.cpp:88
msgid "1:st"
msgstr "第一"

#: src/highscore.cpp:90
msgid "2:nd"
msgstr "第二"

#: src/highscore.cpp:92
msgid "3:rd"
msgstr "第三"

#: src/highscore.cpp:94
msgid "4:th"
msgstr "第四"

#: src/highscore.cpp:96
msgid "5:th"
msgstr "第五"

#: src/highscore.cpp:98
msgid "6:th"
msgstr "第六"

#: src/highscore.cpp:100
msgid "7:th"
msgstr "第七"

#: src/highscore.cpp:102
msgid "8:th"
msgstr "第八"

#: src/highscore.cpp:104
msgid "9:th"
msgstr "第九"

#: src/highscore.cpp:106
msgid "10:th"
msgstr "第十"

#: src/highscore.cpp:317
msgid "No records"
msgstr "没有记录"

#: src/highscore.cpp:327
#, c-format
msgid " (%d points)"
msgstr " (%d 分)"

#: src/joystickconfig.cpp:29
msgid "Joystick Configuration"
msgstr "游戏杆设置"

#: src/joystickconfig.cpp:33
msgid "Enable Joystick"
msgstr "启用游戏杆"

#: src/joystickconfig.cpp:41 src/keyboardconfig.cpp:132
msgid "Paddle:"
msgstr "桨："

#: src/joystickconfig.cpp:54 src/keyboardconfig.cpp:136
msgid "Brake:"
msgstr "刹车："

#: src/joystickconfig.cpp:67 src/keyboardconfig.cpp:140
msgid "Jump:"
msgstr "跳跃"

#: src/joystickconfig.cpp:80 src/keyboardconfig.cpp:144
msgid "Trick:"
msgstr "技俩"

#: src/keyboardconfig.cpp:55
msgid "Keyboard Configuration"
msgstr "键盘设置"

#: src/keyboardconfig.cpp:124
msgid "Turn left:"
msgstr "左转"

#: src/keyboardconfig.cpp:128
msgid "Turn right:"
msgstr "右转"

#: src/keyboardconfig.cpp:148
msgid "Reset:"
msgstr "重新启动"

#: src/loading.cpp:53
msgid "Loading, Please Wait..."
msgstr "请等待"

#: src/paused.cpp:54
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: src/paused.cpp:70
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: src/splash_screen.cpp:34
msgid "PRESS ANY KEY TO START"
msgstr "按键即开始"

#: src/videoconfig.cpp:60
msgid "Video Configuration"
msgstr "视频设置"

#: src/videoconfig.cpp:173
msgid "To change the resolution, or switch into fullscreen mode"
msgstr "改变分辨率或者进入全屏模式"

#: src/videoconfig.cpp:175
msgid "use options.txt, located in the config folder."
msgstr "使用位于 config 文件夹下的 option.txt"

#: src/videoconfig.cpp:177
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: src/videoconfig.cpp:181
msgid "Bits Per Pixel:"
msgstr "每像素点数"

#: src/videoconfig.cpp:185
msgid "Fullscreen:"
msgstr "全屏"

#: src/videoconfig.cpp:189
msgid "Experimental (needs restart)"
msgstr "实验功能（需重新开始）"

#: src/videoconfig.cpp:192
msgid "Stencil Buffer:"
msgstr "Stencil Buffer"

#: src/videoconfig.cpp:196
msgid "Enable FSAA:"
msgstr "开启FSAA"

#: src/videoconfig.cpp:200
msgid "FSAA Multisamples:"
msgstr "多样本FSAA"

#: po/levelinfo:1
#, c-format
msgid "FPS: %.1f"
msgstr "FPS: %.1f"

#: po/levelinfo:2 po/levelinfo:3
#, c-format
msgid "%03d"
msgstr "%03d"

#: po/levelinfo:4 po/levelinfo:5
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d"
msgstr "%02d:%02d:%02d"

#: po/levelinfo:6 po/levelinfo:8
msgid "km/h"
msgstr "公里/小时"

#: po/levelinfo:7 po/levelinfo:9
#, c-format
msgid "%.0f"
msgstr "%.0f"

#: po/levelinfo:10 po/levelinfo:11
#, c-format
msgid "%d:%d:%d"
msgstr "%d:%d:%d"

#: po/levelinfo:12 po/levelinfo:13
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: po/levelinfo:14
msgid "Doing"
msgstr ""

#: po/levelinfo:15
msgid ""
"This course was probably created to present new textures introduced in "
"PPRacer."
msgstr ""

#: po/levelinfo:17
msgid "Hippo Run"
msgstr "河马狂奔"

#: po/levelinfo:18
msgid ""
"In Hippo Run, you slide down an icy slope as a penguin, I honestly don't "
"know what this has to do with hippos or running..."
msgstr ""

#: po/levelinfo:19
msgid "Ice Pipeline"
msgstr "溜冰隧道"

#: po/levelinfo:20
msgid "A short, slippery ice-trough with herring scattered throughout."
msgstr "穿越短而陡峭的冰封狩猎场"

#: po/levelinfo:21
msgid "Volcanoes"
msgstr "火山群"

#: po/levelinfo:22
msgid ""
"This gigantic crater was full of water, and herring, but now it's all "
"frozen, and yours for the taking."
msgstr "这个巨大的坑口曾经是鱼的乐园，但是现在它已经结冰了，你现在就要挑战它。"

#: po/levelinfo:23
msgid "Nature Stroll"
msgstr "自由漫步"

#: po/levelinfo:24
msgid ""
"The fresh air, the pine scent, who doesn't like a nice refreshing walk "
"through the mountains?"
msgstr "清新的空气，飘逸的松树香味，谁不想在这样一个好天气里在山间远足呢？"

#: po/levelinfo:25
msgid "Mountain Mania"
msgstr "山岭狂人"

#: po/levelinfo:26
msgid "Icy Peril"
msgstr "寒冰险境"

#: po/levelinfo:27
msgid "Death Cup"
msgstr "死亡杯"

#: po/levelinfo:28
msgid "Slippery Defeat"
msgstr "快速击败"

#: po/levelinfo:29
msgid "The Final Three"
msgstr "最后三个"

#: po/levelinfo:30
msgid "Slippy-Slidey"
msgstr ""

#: po/levelinfo:31
msgid "Slide on the slippery frozen river in a hilly forest, slipperily."
msgstr ""

#: po/levelinfo:32
msgid "Crazy Path"
msgstr "疯狂跑道"

#: po/levelinfo:33
msgid ""
"You'll have trouble slowing down on this one. There's lots of herring, but "
"be careful not to fly too much or you won't get any."
msgstr ""

#: po/levelinfo:34
msgid "Candy Lane"
msgstr "糖果小巷"

#: po/levelinfo:35
msgid ""
"Mostly ice, with very few obstacles in your path, this is like a stroll down "
"Candy Lane."
msgstr "您的路程里主要是冰，除了极少数的障碍，这是像糖果里漫步。"

#: po/levelinfo:36
msgid "Merry Go Round"
msgstr "头与目眩"

#: po/levelinfo:37
msgid "Try to build up enough speed to jump from one roundabout to the next."
msgstr "加速并在迂回路线中穿梭。"

#: po/levelinfo:38
msgid "Hey, Tux!"
msgstr "嗨,Tux!"

#: po/levelinfo:39
msgid "This course offers true excitement for your race-loving penguin buddy."
msgstr ""

#: po/levelinfo:40
msgid "Bobsled Ride"
msgstr "长橇乘坐"

#: po/levelinfo:41
msgid "Just like a real bobsled ride, only more dangerous."
msgstr "如同真正的长撬滑行，甚至更加危险."

#: po/levelinfo:42
msgid "In Search of Vodka"
msgstr "在搜索伏特加"

#: po/levelinfo:43
msgid ""
"Tux needs some needs some vodka to warm up his cold belly. Alas, his liquor "
"cabinet has been pillaged. Join Tux on the quest for vodka.Pick up herring "
"for dinner along the way!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:44
msgid "Tux at Home"
msgstr "Tux 在家中"

#: po/levelinfo:45
msgid ""
"Here lives Tux. You can take the corridore on the right - it's the shortest "
"and fastest way. But if you want to catch some herrings you have to enter "
"the rooms on the left."
msgstr ""

#: po/levelinfo:46
msgid "The Niehoff Experience"
msgstr ""

#: po/levelinfo:47
msgid "Search, Search, Search"
msgstr "探索，探索，探索"

#: po/levelinfo:48
msgid "Mountains and Hills"
msgstr "山地和丘陵"

#: po/levelinfo:49
msgid "The Final Challenge"
msgstr "终极挑战"

#: po/levelinfo:50
msgid "Wild Mountains"
msgstr "野蛮山涧"

#: po/levelinfo:51
msgid ""
"A wild landscape of ice and snow. It isn't easy to keep the right way. Not "
"for beginners."
msgstr ""

#: po/levelinfo:52
msgid "In Search of the Holy Grail"
msgstr ""

#: po/levelinfo:53
msgid ""
"An adventure course with a simple task: Find the grail! Warning: It is very "
"difficult to find the way."
msgstr ""

#: po/levelinfo:54
msgid "Frozen Lakes"
msgstr "冰封之湖"

#: po/levelinfo:55
msgid ""
"To reach the finish you must pass several frozen lakes. Watch your speed on "
"the ice - there are some dangerous corners."
msgstr ""

#: po/levelinfo:56
msgid "Chinese Wall"
msgstr "中国城墙"

#: po/levelinfo:57
msgid ""
"The Great Wall of China in winter. Try to stay on top of the wall - that's "
"where the herrings are. If you fall off you can try to jump back up, there "
"are 7 hidden ramps. You'll get a lot of exercise."
msgstr ""
"冬季的万里长城。试着在墙壁上驻留－青鱼就在那。如果掉下去，你可以再试着跳回"
"来，这里有7个隐藏的斜坡，并且你可以在那里得到大量的经验。"

#: po/levelinfo:58
msgid "Secret Valleys"
msgstr "隐秘村落"

#: po/levelinfo:59
msgid ""
"Your task: Find the hidden valleys and the ten groups of dead trees. Look "
"around, the ways are not easy to find."
msgstr "你的人物:找到隐秘错落以及10组死亡的树。四周看看，并不好找哦～"

#: po/levelinfo:60
msgid "Explore the Mountains"
msgstr "搜索山岭"

#: po/levelinfo:61
msgid "Can you find your way through the icy, dangerous mountains. I doubt it."
msgstr "你能找到通往即冰冷又危险的山岭的路么，我表示怀疑。。"

#: po/levelinfo:62
msgid "Challenge One"
msgstr "挑战一个看看"

#: po/levelinfo:63
msgid ""
"A very dangerous path along the mountains. Warning: The course is very "
"difficult and there are some situations where you can get stuck."
msgstr ""

#: po/levelinfo:64
msgid "Path of Daggers"
msgstr ""

#: po/levelinfo:65
msgid ""
"Big spikes may prove to be the least of your worries on this course. Muliple "
"paths allow you to take low or high roads, each with their own challenges."
msgstr ""

#: po/levelinfo:66
msgid "Tux Racer Classics"
msgstr "Tux经典赛车"

#: po/levelinfo:67
msgid "Canadian Cup"
msgstr "加拿大杯"

#: po/levelinfo:68
msgid "Swiss Cup"
msgstr ""

#: po/levelinfo:69
msgid "Bumpy Ride"
msgstr ""

#: po/levelinfo:70
msgid ""
"This hill has a series of ramps to tackle.  Be sure to line yourself up "
"before getting airborne."
msgstr ""

#: po/levelinfo:71
msgid "Bunny Hill"
msgstr ""

#: po/levelinfo:72
msgid ""
"Let's start out easy, just collect the herring in the time limit and you'll "
"be fine. The best part is that you don't have to use those stupid T-lifts."
msgstr "兔山"

#: po/levelinfo:73
msgid "Frozen River"
msgstr "冰河"

#: po/levelinfo:74
msgid ""
"Keep your speed down to collect herring. You have plenty of time, so don't "
"rush things."
msgstr "降低你的速度去手机鲱鱼。你还有充足的时间，不要浪费它们。"

#: po/levelinfo:75
msgid "Twisty Slope"
msgstr "曲折的斜坡"

#: po/levelinfo:76
msgid ""
"Tight twists make grabbing herring difficult.  Hard turns and not too much "
"braking will lead you to victory."
msgstr ""

#: po/levelinfo:77
msgid "Mt. Herring"
msgstr ""

#: po/levelinfo:78
msgid ""
"Mt. Herring is relatively fast but long, somewhat bumpy in places, and has "
"some wide open areas and branching paths. Lots of herrings to collect though "
"it can be difficult unless you watch your speed."
msgstr ""

#: po/levelinfo:79
msgid "Herring Run"
msgstr ""

#: po/levelinfo:80
msgid "Mountain Man"
msgstr ""

#: po/levelinfo:81
msgid "Valley Cup"
msgstr "山谷杯"

#: po/levelinfo:82
msgid "Tux the winter sportsman"
msgstr ""

#: po/levelinfo:83
msgid "Highway To Hell"
msgstr ""

#: po/levelinfo:84
msgid "Ice Labyrinth"
msgstr "冰雪迷宫"

#: po/levelinfo:85
msgid ""
"You choose your destiny, you could end up full or starving depending on the "
"path you pick."
msgstr "你来选择一条路，你选择的道路可能导致你们全部饿死。"

#: po/levelinfo:86
msgid "Snow Valley"
msgstr "雪山谷"

#: po/levelinfo:87
msgid ""
"Snow Valley is a relatively flat, and very fast course. You'll find a few "
"herrings very difficult to get if you're going for a perfect score! Watch "
"your speed in certain areas to get the most herrings!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:88
msgid "Tux Toboggan Run"
msgstr "企鹅平底雪橇滑行"

#: po/levelinfo:89
msgid ""
"Collect herrings in an ice channel with various paths and many high and low "
"speed passages. Watch out for the occasional tree."
msgstr ""

#: po/levelinfo:90
msgid "Hazzard Valley"
msgstr "哈泽德山谷"

#: po/levelinfo:91
msgid ""
"Hazzard Valley is full of hazards, like trees, deep caverns, spikes, and "
"huge areas of rocky plains, not to mention your speed being your enemy in "
"trying to get the herrings and stay on course!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:92
msgid "Skull Mountain"
msgstr "骷髅山"

#: po/levelinfo:93
msgid ""
"Skull mountain is a steep, twisty drop around tree-filled inner peaks. "
"Expect to miss a lot of herrings and crash a lot."
msgstr ""

#: po/levelinfo:94
msgid "Keep It Up"
msgstr "继续下去"

#: po/levelinfo:95
msgid ""
"If you fall you might as well just quit then and there, 'cause your chances "
"are slim on the rocky ground."
msgstr ""

#: po/levelinfo:96
msgid "Dead Man's Drop"
msgstr ""

#: po/levelinfo:97
msgid ""
"Pretty tough hill. It's fast, steep, lumpy, twisty, and full of trees. Hard "
"to get herrings. Don't forget the drop."
msgstr ""

#: po/levelinfo:98
msgid "I've Got A Woody"
msgstr ""

#: po/levelinfo:99
msgid ""
"Yet another horrible elevated ice-coaster. If you thought the last two were "
"hard, try this one. Have fun winding through the woods.  Look out for a huge "
"shortcut!!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:100
msgid "Mt. Satan"
msgstr ""

#: po/levelinfo:101
msgid ""
"Mount Satan is a sister mountain to Dead Man's Drop. No surprises here, just "
"a steep, bumpy, twisty path full of trees to get through."
msgstr ""

#: po/levelinfo:102
msgid "Ski Jump"
msgstr "跳台滑雪"

#: po/levelinfo:103
msgid ""
"Steering will be unnecessary, just line yourself up and reap the rewards. "
"Rememember, acceleration will slow you down after a while."
msgstr ""

#: po/levelinfo:104
msgid "High Road"
msgstr "高路"

#: po/levelinfo:105
msgid ""
"Just stay on the path and collect herring. Oh yeah, and if you fall you'll "
"be eating pine needles."
msgstr ""

#: po/levelinfo:106
msgid "The Narrow Way"
msgstr ""

#: po/levelinfo:107
msgid ""
"To put it simply, stay on the path or you lose! It's hard to see where "
"you're going, there's trees in your way, and the herrings are hard to get. "
"Good luck, you'll need it!"
msgstr ""

#: po/levelinfo:108
msgid "Hamburger Hill"
msgstr "汉堡包山"

#: po/levelinfo:109
msgid ""
"Hamburger Hill is steep, narrow, twisty, lumpy, icy, and rocky, with a few "
"trees right in your way!"
msgstr ""
"汉堡包山是陡峭，狭窄，弯曲，粗糙，冰冷的，还有岩石，另外有一些树木在你的旅途"
"中！"

#: po/levelinfo:110
msgid "Slalom"
msgstr "激流回旋"

#: po/levelinfo:111
msgid ""
"Brake while you turn and the herrings on this pseudo-slalom will be yours."
msgstr ""

#: po/levelinfo:112
msgid "Who Says Penguins Can't Fly?"
msgstr "谁说企鹅不会飞？"

#: po/levelinfo:113
msgid ""
"It'll be tough collecting herrings at speeds over 200, so try to brake "
"whenever possible to get the required herring."
msgstr ""

#: po/modelinfo:1
msgid "Tux"
msgstr "企鹅"

#: po/modelinfo:2
msgid "Tux on Snowboard"
msgstr ""

#~ msgid "'Freezing Point'"
#~ msgstr "'冰点'"

#~ msgid "http://www.freesound.org/samplesViewSingle.php?id=52143"
#~ msgstr "http://www.freesound.org/samplesViewSingle.php?id=52143"

#~ msgid "Race requirements not met."
#~ msgstr "没有达到比赛的要求"

#~ msgid "Samuel"
#~ msgstr "塞缪尔"

#~ msgid "Speedy"
#~ msgstr "迅速"
